耶撚賭波救世人

以天父之名救咁多位
Tg:

連中緊✅✅✅

7連都得咁少人